李伯盧嘅街頭議會Page暫停更新

代轉發

【暫停更新通知】
吳政亨(李伯盧) 的社交媒體將暫停更新，他的最新資訊將會由朋友經 「吳政亨(李伯盧)關注組」代為發放。
吳政亨（李伯盧）關注組：
Fb:
Ig:

幫手傳

推